心情唔好，有冇北區人想遊車河？

不是靚車
純粹想兜下圈又唔知去邊好
9.15前冇人應就返屋企瞓覺
可送你一程
限50km內

留言人數年齡目的地

上水人留名

好似幾好玩

其實50km可以去到好遠
行西沙入轉西貢吹吓海風啦
吹完海風心情都會好返啲

係咪黎先？有冇iphone充電線？

50km可以過海

粉嶺人有興趣join

好呀

樓主揸巴士？

tg: bushabushe

細車呀，5座

最好唔好過海啦，唔熟港島d路，除非你好熟

當識個朋友都好既，岩傾的話
btw黎既帶條iphone充電線畀我好嗎？

想join不過唔係北區 心情差

Pmed

tg：bushabushe
line：hslbsbs
一齊呻下

邊區呀？一齊黎呻下啦，已有1個
tg bushabushe
Line hslbsbs

你真係入西貢可以送條線比你

你加我發個地址黎呀

仲有冇人黎呀？

暫時有1個，仲有冇人黎呀？

而家係大埔，有人要join嗎？

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

發你妹 慳番